#  Workshop 06 - SQL con Northwind

Vamos a entrar a esta pagina `MySQL Community Downloads`  link: `https://dev.mysql.com/downloads/workbench/ `

![coamdo tree](0.jpg "Archivo de Imagen")
el cual vamos a seleccionar el siguiente
![coamdo tree](1.jpg "Archivo de Imagen")
Nos llevara a la siguiente pagina
![coamdo tree](2.jpg "Archivo de Imagen")
ledamos click a la siguiente parte para que inicie la descarga 
![coamdo tree](3.jpg "Archivo de Imagen")
ahora vamos a ejecutar el archivo descargado
![coamdo tree](4.jpg "Archivo de Imagen")

Y nos mostrara el siguiente cuadro donde ledamos next
![coamdo tree](5.jpg "Archivo de Imagen")
donde ledamos next
![coamdo tree](6.jpg "Archivo de Imagen")
donde ledamos next
![coamdo tree](7.jpg "Archivo de Imagen")
Y donde ledamos Install
![coamdo tree](8.jpg "Archivo de Imagen")
y empezara la instalacion 
![coamdo tree](9.jpg "Archivo de Imagen")
Y si nu tuviera ningun probelma si instalara correctamente
![coamdo tree](10.jpg "Archivo de Imagen")
Ahora abrimos a MySQL workbech
![coamdo tree](11.jpg "Archivo de Imagen")

Ahora crearemos una nueca conexion
![coamdo tree](12.jpg "Archivo de Imagen")
Nos mostrara el siguiente cuadro
![coamdo tree](13.jpg "Archivo de Imagen")


Ahora se empezaran los ejercicios Challenge 

## Challenge #1
![coamdo tree](14.jpg "Archivo de Imagen")     

## Challenge #2
![coamdo tree](15.jpg "Archivo de Imagen")    

## Challenge #3
![coamdo tree](16.jpg "Archivo de Imagen")  

## Challenge #4
![coamdo tree](17.jpg "Archivo de Imagen")

## Challenge #5
![coamdo tree](18.jpg "Archivo de Imagen")

## Challenge #6
![coamdo tree](19.jpg "Archivo de Imagen")

## Challenge #7
![coamdo tree](20.jpg "Archivo de Imagen")